1人N件Amazon 抵買之選 (10)

唔好用VPN上森林 bam咗唔好喊
新/雪藏account買Gift Card/Reload有機會被ban 自己搵CS解鎖

懶人包

總之咪撚再問點解用唔到個優惠碼
一係你蠢 一係Alexa有心玩鳩你 你去搵返佢算帳

慎防佣金狗
Amazon有tag=就係Affiliate

小心買錯Warehouse/二手貨

lm

LM

承上po 係咪除咗叫cs refund/寄多個黎冇得做其他嘢 有冇得嬲嬲哋叫佢賠voucher 擢返佢一筆

你睇吓係咪買左warehouse 貨先

Amazon Warehouse* is a branch of Amazon where it sells customer returned and mildly damaged goods. It offers items that are in a good condition but don't meet Amazon's standard as 'new', so are sold at a discounted price

arc5 連登刨wor

仲可以扔左佢當無買過

真係得架? 最後淨係叫佢no return replacement

買2777仲送多枝衣物用漂白水

D貨收齊哂 不過仲有一張單唔發貨

所以我都冇要
根本對我冇用

Lm

原價放iloud mm, 談判失敗, 入唔到境, 有意留tg

原價放

海關

係咪有啲無線充電產品可以充到iPhone Apple Watch AirPods 呢啲？
有冇推薦

睇片都唔係好大姐 咁都過唔到關

係因為太多speaker見平跟住買

唔知日本啲福袋有咩好買呢
好似全部都係衫褲嗰類，冇啲係電子嘢噉

電子野先伏

Apple M巾

係咩

重點係計運費同香港行貨同價，水貨價仲平過佢

個post開始靜

煩撚夠未
唔撚送呀 再講冇得收貨

想問下各位CHING 同一件貨 AMAZON扣兩次數係咪正常
11月29號扣完 今朝收到MSG又扣 有冇巴打知咩事 THX

唔正常 聯絡CS

OK THX巴打

msg扣兩次冇乜大不了
真係statement落左兩次先去屌

好啦 我再等下 唔該巴打

出貨先扣數，如果分兩次出貨會分兩次扣數

上個post 爆左唔知好唔好用 睇下巴打有冇需要

睇銀行最終交易紀錄，啲msg 鳩send

原來係咁

一對 Sonos One SL 到左
駁埋落Beam 睇電視會有回音咁.... 用airplay 聽歌就冇事

唔熟呢飯 其實普通直播/打機嚟講呢啲咪夠唔夠用

本身1月ship 既連pad 已經shipped

幾錢入

12月8 grey -30

有無人遇過啲貨喺product page 同checkout都話滿$49送香港但去到俾錢嗰陣又話唔送香港？
問過個cs又淨係識叫我set個地址做default address但整完都無用

Blue Yeti Nano 集運?
同埋你買at2020唔使mixer/interface咩?

7/12 grey未ship

雷蛇 fans 必買
其他免問

有無咩 4-5usd 既骨

7/12 blue 10/12已ship
但仲未到sf倉

牙線

順豐有冇做退貨服務?

暖包

退dhl寄都得 錢唔駛你出

買咗牙膏

B009A5MGJ4
US1.74......ships from and sold by Amazon

之後份嘢單獨發貨

RELOAD大法

等睇運費貴過骨

幾錢？已經冇咗

Fitbit 平過舊版

169.99
扣埋啲promotion code同信用卡回贈應該圍返$1050咁上下

運動手帶係佢最好啦？
Why憎fitbit?

因為收購咗pebble剎停埋pebble store同pebble 2

雖然pebble當時都管理不善

無計
我見香港賣800$ 美馬賣平一半
之前隻APPLE WATCH又收左皮
平平地買隻Fitbit 玩下
唔買支那牌子

直接用return --> dhl pick up 又免費，仲可以schedule pick up

係要自己print 幾張return label 出黎, o岩o岩先退佐對鞋

最後買佐5蚊雞pilot 筆

佢指示係我自己搵couier, 退最多USD$20 運費

你本身集運?

"Amazon will automatically refund up to $20 for return postage costs on receipt of the item. If your return postage costs exceed $20, you may contact our Customer Service Center to request a refund of the remaining postage cost. If you return a defective, damaged or incorrect item, you’ll be refunded the full postage cost, as well as your Import Fees Deposit, once your return is processed."

唔係
直送

之前買左pack ram, 係kerry
去到25號就失左蹤
Wednesday, November 25 3:30 AM
Package departed an Amazon facility
San Bernardino, California US
Tuesday, November 24 2:54 PM
Package arrived at an Amazon facility
San Bernardino, California US
Package has shipped

呾你都係跟CS la,反正佢都有叫你自己搵carrier

因為我又係要return, 但有3個option: (prepaid) drop off at DHL, (prepaid) pick up by DHL, use a third carrier, 同你唔同

有無去kerry個網check??

order not found
搵左amazon cs
佢幫我再落過單 而家有2單同一樣野
1單lost左
另1單唔洗比錢 等出貨

B005BFL0RQ
Alcohol Prep Pad Sterile, Medium, 200 count

唔關事

買唔到s6 lite可以考慮

電子垃圾

我件iloud中咗kerry

我仲未出貨，希望唔好中Kerry

唉屌，係咪預會收唔到

明知政治唔正確都要講

唔係順豐西 係香港西 最後一程D 送貨員既唔甘心無心機要送上門 要你去附近搵佢部車

你將個expectation 變成去順風站拎就得
hktvmall 一樣

屌我啱啱出貨 都係kerry

我岩岩相反，幾次驚冇人起屋企，前一日改送去自取點，但係幾次都一樣打黎問我屋企有冇人，不如直接送上門

早一星期落單啲野全部都係kerry

ship左幾日佢個網都無record

s6 lite 都係有-30先抵，如果唔係兩部好似都只比香港平少少

買左部俾老母用,其實淨睇片ok既,不過要del走*** d垃圾內置software姐
***個系統真係好撚垃圾

求教學，佢D APP好多都冇得DELETE得DISABLE

想知有咩咁垃圾

佢好多apps都可以del喎,今晚番去望下淨番D乜係到先

未試

3m支濾芯到左，點睇個生產日期？

連登pan到左
個盒比人介開左一邊
係咪見咁重以為係電腦野

本身想買畀老母
老母做洗碗見識個依類pan有幾重
即刻畀佢ban左

尋晚同老母講話買左鑄鐵鍋佢都好似麻麻地咁
可能收埋自己用算

生鐵鑊出名重

平價平板真心冇咩選擇

退返去Gift card balance...咁咪唔駛蝕

same 但要咗replacement 唔知佢會唔會又寄勁耐

BF嗰陣冇prime買都好快送到集運

想問咁多位巴打 我買左件衫太大件想退番 係咪退唔足錢

係上個po尾追過嚟，想問下1314同2777係指乜？

想八卦但早期嘅Po都無追過唔好意思,跟住圖同keyword又搵唔到結果

有就可能有既 但個CS冇啦啦幫我搞咗exchange
要我return返一件 都唔知點搞好

我之前買對鞋唔啱碼 退都退唔足錢

我都係USPS 9號到𠵱家都冇消息

Amazon 買野比好多稅喎唔係咩

你買咩

日本用集運就有消費稅
美國有啲州冇稅㗎
喺香港畀地產稅仲貴啦

UPS SurePost 27號出貨 3號BNS收貨

唔駛磅 你應該中左體積重
利申： 9 up

點解唔分4個買

有update鳥 估計後日到

建議爬下文 上面有師兄講過Kerry tracking到香港先有紀錄

連tap加價了

我叫Alexa播音樂佢搵唔到歌播

裝枕頭係用盒 而且真係好大個
前年果個盒我仲係度

未做功課就買 百幾蚊買個教訓啦

棄單啦屌

係咪你Windows未set地區

連登枕佢係會用好大既紙箱寄過嚟俾你
所以BNS係最抵用

有無人係用Red港幣找數中咗LU尾而又未收到回贈
我啱啱check見佢美金找數個單7號記賬10號已經回贈咗

HJ 100W 火牛

除咗啲扣位太實同邊位太利之外 冇乜投訴

b&s果兩張label = 0.1磅

想請問各位有無行山鞋推介? 謝謝

底板真係唔敢買水。但堅抵玩

salomon gtx

HSBC CS前兩日reply我1月尾會統一回LU尾

+1 mb 水真係唔敢

火棒終於到香港倉11月22號到依家

底板姐，應該唔會點壞
利申用緊evga
Btw，塊板比人撳到2月先有貨

益撚咗你，有兩件貨囉

Seems to lost🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

有無廚具介紹, 煲鑊鑊剷果d

有無人收過kerry送貨

amazon話重係us已經out of delivery

我地址肯定填左香港

衝左塊Maximus XII Hero
計埋Red card 回贈平香港好多

去返bf 價

原來同香港差唔多

其實點解咁差，淘寶都唔會寄2手咁鳩啦

上個星期7號 買仲未送...

咪係囉，最早16號，最遲下年

你話呀

但都買唔到嘅

唔送

包送喎

出事嘅係喺美森果邊買？我喺英國果邊買，收番黎無事

3.9

Shit missed

上面有個鬚刨打開有鬚根

部野其實幾好揸手
不過裝第一個app 就彈左app

咩app部機真係幾輕

就係google play 到禁install 然後就彈左app

我冇事
btw部機裝左咩app

從來未見過 -30呢樣嘢

kerry有sms，咁應該冇事啦

愈講愈恐怖

有良心就回頭 無就照收

一個連枕7.2lb
用bxs
想問正唔正常？

仲有一個遲一日ship 未入倉

sorry 想問iloud 係咪直插轉插都可以用住先
聽日會買返條3腳8線

攞個磅去磅下咪知

symphony定neck？

幾錢呀

我果個都係7.2lb, 不過唔係BXS

買左呢枝電動牙擦

我剛好 4.0...

兩個禮拜終於收到ssd prime ship都咁撚耐
中咗kerry ching自求多福

我第二部扣左數，不過未 ship

咩價位

900百幾港紙好似

點苦主法等我仲想買

等XＭ４先啦
而家信用卡送左好多出黎行貨都係１０００

屋企唔夠口罩啦終於

1980

雜牌

仲有早幾頁嘅學校芒

最平就wd張SN550
P5就中階
最好就970plus 980

8號落單買條NOTEBOOK RAM，到今日15號仲未發貨，係咪正常定係俾人CUT單先兆?

我都係kerry 等左個幾禮拜仲係美國 廢到爆間野

好怕焗＆緊

B07RM8WQ8G
Sony WHXB900N
埋單$113

Tab S7 現價點睇?

隻iLoud 捨得出貨未

我前日出貨,不過係kerry

唔知係咪已經飛緊過黎

我應該好彩過你，啱啱ETA 改左星期四

件貨係阿拉斯加，下一站應該到香港

早兩日扣咗數仲未出貨

你UPS點同

除左u成部機都係水
一收貨壞ram
好後悔冇買貴板玩

無左直運

鞋著過試行一個鐘仲有冇得退 ，發現同同款同size嘅鞋太咗好多

買唔到

平samsung 300 蚊

都算抵玩，TLC唔係QLC，仲要係單面

6號買左連登ssd 到依家都未出貨

買黎入盒好似幾抵玩喎

如果我唔玩啲大作 係唔係可以慳300? 買佢唔駛追 970 plus?

係唔係可以加個 adapter 當external 用？

Prime day果期同black friday 都119.9
買貴左

幾平wor sata 都差唔多呢個價

今日s6 lite藍已經出左好幾次-30，未買到既可以留意下

早兩日買到5900x去到3月，睇下美馬定B&H快

早一日出既5600x都排到去2月中

APP 買 第一頁D DISCOUNT

平，同埋用起上黎，都係差唔多

有stock都冇用，齋charger+一電都係唔ship香港
要買機個陣買先會ship

香港官網係由新加坡ship黎既，你睇下攝影台gorpo9 post有好多巴打叫人搭單買charger + 電就知

好毒，已落單

但用起上黎真係分別唔大
最大分別係sata 上m2 ssd

買左幾錢

$35美金

好彩我冇事

強國貨

B00O8YLMVA
B00O8YLNRS
B00O8YLIY6
要代運但好吸引，係驚勁重

淨係個 subwoofer 都應該唔止，買晒成套可能成 20kg

隻subwoofer21磅....淨計運費都5舊水

仲有美馬個隻話用110V，即係要加火牛，佢115W，隻牛又幾舊水，咁不如香港買算

subwoofer 唔值，但中置同書架唔使電可以諗諗

iloud D 聲好正

想問有冇底噪問題?

咩set up? 諗緊買唔買個dac 插落 raspberry pi聽歌

幾抵屌
不過我出街買左普通V記100w

rich bb

點解holiday 2我入左個email拎條download link
個email入面乜都冇既?

我反而覺得太大太重冇屌到
最後差唔多錢買左隻細既65w
不過都係支拿野

此乃正常現象

上年已經買咗 用咗成年冇投訴

我果對有呀

我直插3.5mm 都有 加隻dac 好靜

我都係用dac推 iloud自己扭返細
但我隻野幾百蚊姐

但加左DAC底噪冇咁明顯

我用唔到，是咪要新account

我係呀

其實iloud 藍牙d聲得唔得

仲係寫Package has left the carrier facility Los Angeles, CA US

我會用嚟插ta-zh1es個pre out

隻iloud插緊3.5, 開住果陣有底噪但基本上都聽唔到
但熄左電腦果陣會有電流滋滋聲, 你地會唔會直接熄電制, 佢粒開關係後面有D難撳

我都係3.5
記住係最下面個switch好易姐
不過我熄咗都無用好在淨係藍芽mode有聲

位置問題我直接熄電制會簡單D一熄電腦就滋滋聲

佢個manual話唔好喎
我裝個陣試過一次咁樣熄 左邊即刻大聲低音hum
建議要熄就熄喇叭先蚊電
要開就插好哂線同電先開喇叭
利申外行

ifi hip dac 香港買cash價行平過Amazon，1100蚊，zen dac都係，我部hip DAC香港買

同你同一班機

你地amazon 本身expected date係幾時

日馬買雪平鍋好抵，運埋仲平過香港

S6 lite仲未出貨

幾號買?

落單嗰陣寫月尾
之後改左15-21 Dec
PFS 就變 21 Dec

7號

睇嚟我下年先收到 expected 28 Dec

SAME 未出'

大家 Tab S6 Lite 買左套未??
有D驚靠磁吸會好易唔見左支筆, 有無好套推介?

15-22 Dec

香港而家冇晒現貨喇咩
上星期六oc 同non oc都有現貨，我入咗張non oc

想問下幾錢入?

嗰日non oc $4699，oc $4899
但其實買non oc就得，超到1825mhz都冇問題

iFi 應該所有產品都係香港平過amazon

每日唔同環境 好難答你
我見佢每日都會話有少量少量少量70 80 90貨番
但現貨有冇就真係落去睇先知
當多個選擇姐

其實red卡可唔可以拎黎買gift card 食佢
憑滙豐萬事達卡®網頁或流動應用程式單一簽賬滿港幣500元或以上，可享5%現金回贈：
依個優惠

冇諗過amazon 只係答緊佢有咩model

BF係官網買兩個Tempur枕頭, 到今日仲未到倉

見到Sony WF-SP800N DEAL OF THE DAY $128 但禁唔到入去

轉美國地址

BNS 好快 星期1凌晨俾錢, 星期3到

so9sad 百幾蚊運美國紙皮

我兩個11.6

宜家119

自，原來係Used

想買枝天文望遠鏡
有無手足玩開有推介？

認同
33刀入左隻紅色

等佢直送先再買, 記得揾定其他貨夾夠49 先有免運

s好多人屌...之前見到comment cancel左order

我就咁睇Amazon review,好多人話s差過無s
都係差個7.1, 但s o的評論話s個7.1垃圾

想問下買佐 iloud 用dac 既巴打，你地播完聲會唔會 'pop' 一聲?

會唔會係dac問題

我用親dac 播聲，如果暫定佢都會'pop'一聲，關佐電腦唔關dac又會有D ~50Hz 既嗚聲

咁可能係dac電流問題？

kerry嘅，終於到香港

WD14T hard disk £189.99

一樣, 我expected delivery係下星期二.
不過Kerry個Tracking No.都係搵唔到野.

Black Friday買既Apple Watch S6 終於到香港

平香港幾多

我買灰色 ship BNS ，
11 Dec place order，香港時間 17 Dec 晚到倉
比佢原本 say 個時間早左兩星期

350美金

同而家買差幾多

平六百幾

收到連登枕， 用左兩個紙皮盒包裝， 集運計7.2磅

我另一部中到直運，20/11 買，7/12到屋企

計埋集運嗰程其實都係差唔多咁耐

再睇多次 會發現原來仲喺美國

好似話係咁㗎嘛，清關都係寫嗰邊嘛

咁都好d 起碼知道到咗香港

終於收到tab

臭唔臭

有新update, 清左關.

入咗嘉里結界

啲句子同你一樣，係最頂嗰個時間早咗1個鐘

唔覺

新低

咩型號??

Tempur-Pedic Symphony Pillow Luxury Soft Feel, Standard, White

44mm？

1個7.2磅?? 我1個4磅早兩日拎左，只係一個tempur紙箱

可能係prime會員， 個包裝要好d, tempur紙箱之外加多個amazon紙箱

8號買，岩岩收到連tab
有無套介紹下

屌啊..我7號買仲未出貨..
你咩色...

灰色，本身個期係jan4~16
一早pfs 左

呢排sf好似慢咗 早一兩個禮拜清完關
第二日就到
同埋有一件明明同一班機
但到𠵱家都未清關

44

我26號買都係今日先收到

原裝套

我冇乜追求
係cmr同helium就ok

唔係啊好快喎
尋日下午到香港, 今日中午已經到左附近順豐站
不過好搞笑, Amazon tracking 嗰頁寫out for delivery 但SF 個tracking 就仲係順豐站

巴打你件貨會唔會唔見左啊, 冇理由扣關扣咁耐喎

早你一個peroid但仲未出貨
希望聖誕前收到

bns 4榜你俾人搵笨？

睇完 都唔知有咩用

同一班機嘅啱啱到咗一件 另一件就失蹤咁
之前都試過一次啊 有個tracking num 話shipped
但件貨一啲update都冇
最後要CS退錢 買唔返BF價

pfs係咩 諗緊 搵唔搵Cs問點解未ship
成10日

應該係preparing for shipment ?

好平咩？

隨左擦頭重有咩配件

排假牙掛？

最緊要刷頭佢包得一個問定先

個座跟機加嘛，除左壞左應該唔使買多個？
除非屋企有幾個廁所枝牙刷要周圍叉

d刷頭通常全系列通用

SF個tracking 點寫?

上SF網直情搵都搵唔到 唔知搞乜

刷頭一定有

又update咗，但kerry個網都仲係order not found

印象中開始清關就會見到

岩岩check, 終於有.
ilound, Kerry tracking

岩岩拎左連枕
估唔到禁巨型

唔係過左expected arrival time既話其實無謂係咁check
除非你要搵人收件啦

平時買開就算sf都係清完關下一日就送㗎嘛
要等到amazon嗰個預計日子好難頂

原來係咁長知識了

幾個

望落至少4個

呢款唔係唔岩電壓咩？

要拎住坐地鐵咁辛苦

呢度集運要幾錢

唔知

我BNS 9.8磅

2個ja
1箱1個

$330

我都想，預計日1月4，我估都要聖誕後先有

下邊回覆好笑

it is just for science

出到但唔好係美馬買，香港仲平

呢隻同9000有咩分別

今年個連登枕好似正過上兩年
兩年前買過，記得個枕芯好似黃黃地
今年好純白同無乜膠味

199，平幾舊水

Powerbeats pro 先平

屌 on9
部S6lite好似比佢Cut左單
岩岩退左錢 on99

咁on9, sonicare刷頭 w3 c3都運香港，g3唔運，想用埋啲coupon

Clublike先 $1599

邊度平？
水貨都要16xx
港行有無ecg?

aeon 價錢差好遠
genius x 20000 $2198
9000 $1350

點知cut左單

請問買左邊款同幾錢 我見而家$6x

銀行message

信用卡hold左條數，但都未出貨

即係點

連登枕買邊款好 我見佢分size

free shipping仲集？

BF先169

香港買好過啦

白色好靚

上年係ebay香港官方買平一二百蚊,仲要有apple care,抵撚到呢

你地有冇試過refund 通常幾多日
我差唔多13 14日都未見到信用卡戶口退返

2樣唔同野....

你筆錢隨時可以過數，但而家未過

有冇打上銀行問？

或者有冇問CS係咪confirm refund?

有少少膠味
但應該正常

我今日經過深之都見到1,388啦,44MM

又冇喎 唔知再咁 聽日試下先

唔係呢隻咩?

Tempur-Pedic TEMPUR-Ergo Neck Pillow Firm Support, Standard Size, White

你打上銀行問左先
我之前有單damaged 銀行一早收到通知話退款

如果冇既 你就去問CS問佢呢件貨係咪confirm refund
我上次問完佢 果晚就收到email列番堆items出嚟話refund

嚇死 以為佢cut我單

唔係啊 另一個專搞refund cs覆咗我話係果條友話refund比我但冇撳到 佢而家再撳過
跟住又等多3-5日

其實sf個預計送達時間準唔準

我兩個order直送都提早左

中國製？

The product is now manufactured in China and has been since 2002 when Aladdin, the company that owned the Stanley brand, went out of business thereby closing their US production facility in Nashville, TN. The brand was then purchased by a company called PMI who resumed production in China and saved the Stanley Thermos brand from evisceration.

係

呢隻係上年連登枕 今年BF無平

係個頭send sms話delay 最尾無遲仲早咗三日到 好彩屋企有人

有冇人知Amazon個配送地址有冇得改

搵嚟搵去都見唔到可以改地址，定係要等佢已出貨之後先有得改？

有冇人買過過咖啡機？買全自動定手動好？

電腦版面

電腦版面都搵唔到

取決於你對整咖啡有幾大興趣

佢hold數直至出貨先會扣

一定要配原裝套, 其他都係垃圾

我都係，話 16 號上左機但之後完全冇 update..
明明遲過佢上機的都派埋貨..

連pad 冇左

我係 prime 都係四磅喎..

S 嘅評價計cloud flight都不如

慳返個三十蚊仲好啦

cut 單都有 email 通知的，
不嬲(正常)都係出貨先扣數

我15號上機 睇返今日凌晨終於清關

通常都早，遲左就恭喜你..

kerry個網仲係order not found

只推介rocket

我仲係order not found
amazon就咁寫

Kerry真係幾濕9
好彩唔係趕住用

做乜9飛返過去

iloud, Kerry.
岩岩收到電話話送緊上黎.

kerry屌你老母

懷疑係佢寫錯
繼續等吓先
Amazon重係預星期二到

遊機河

gopro 8 249usd

btw終於收到電話一陣送上嚟，但由頭到尾喺佢個網都係order not found

3個 16磅

咪係 上邊負皮做乜

應該唔係, 我同一班機, Kerry岩岩已收貨.
我諗唔睇地點係US, 應該係指已到達Kerry香港倉.
我今朝收到Amazon SMS, 之後岩岩4點收到貨.
琴日好似有巴打話都係同一班機, SF琴日收到貨. 宜家Kerry遲一日, 即係Kerry都好似唔係想像中咁慢, 只不過係個Tracking System太廢.

係，我同上面個tracking status一樣，最後今日收到，都無想像中咁慢

買左

隻牛240V-50/60Hz . 6A MAX
係咪都要加個變壓器?

sms定statement
sms 唔洗理佢
佢可能一開始夾埋3件就出
之後突然可以包多樣咪void左佢加埋再扣過

帳單傳心師

有無巴打試過落單叫Amazon 星期一至五先送去Bns集運 但佢照星期六/日送去集運？ 好驚俾人偷走

森林叫唔聽

美森會唔會聽話啲
日森好似好返啲

一樣咁曳

全香港最垃圾送貨

會唔會佢放低就走 有無成功入庫例子

其實bns每日都咁多貨送，速遞公司無理由唔知bns剩係開1至5㗎，不過巡例都要嘟下barcode扮有去過，唔係速遞員點同上面交代

好多星期六會照開收
物流唔會開星期日

110-230v無論會用到

日森橫掂都收費，點解唔比多少少上priority shipping
咁可以DHL送

偏遠地區佢香港段變咗順豐派 似乎冇人接pickupp

純分享, 買左iloud micro既各位, 原裝係跟美式兩扁腳插, 可以自己落樓下買條英式三腳8仔線. 我買左$35, 我覺得貴, 不過因為趕時間, 所以照買.

有冇人買左連pad但本身用iphone

iO係110+240 囉
跣乜撚嘢

自膠，get錯
對唔住, 搵窿捐

真係未

日用品黎唔急用就無咩所謂

不過百幾蚊野佢包得仲好過我美森件12tb hdd

邊層？

我有一件14號離開chicago, 琴日先到香港
不過sf 個網有寫16號chicago 起飛

7號買 pad 好似ship了
不過未有SF no.

有件貨無消息4日直由SanFran到左青衣

美馬有冇人買過刀？ 露營果d

1個 4磅

美森睇中左個mon 點睇啱唔啱香港用

電壓

睇運費

睇大細

買咗返香港先，之後拎去代理問，佢地會答你。

有高低個款？ 掉轉另一邊試下？

Symphony 可能未慣

19.99

唔鐘意蛇既可以買L記 14.99 但要集運

連登枕都幾hea，用d膠包住個枕頭就算

個包裝hea撚到
個箱直頭冇封實 就咁zip住就算 個個都可以打開

見到平睇下有冇師兄有興啫

thx ching. I bought 2.

卡左係驗證果到

Same

D聲覺得點？

正，千幾蚊物超所值
不過佢後面eq個hf -3db應該係+2db嚟

當電腦喇叭？

唔係買嚟做咩

拎左知咩事
美森拎左個prime大箱幫我裝住3個枕 佢個枕盒又大用得大半位
雖然prime箱fit size 磅落都15.3
bns計16 呢度就算
可唔可以加remark比美森 加個膠袋包住就夠

個款好柒

但係BNS 係22.1磅?

我平時無咩要求, 第一次買咁既價位既喇叭.
以前一路用開幾十蚊個d USB喇叭, 5個月前買左Creative T100, 音質明顯好左, 宜家iloud好似再上左個層次. 唔肯定係咪心理作用, 不過d音質應該係唔同左.

其實d EQ有咩用, 應該點set?

睇你自己個人喜好
最頂嗰個撥去desk係減低頻，加中頻，好明顯吓，一聽就聽得出
下面兩個就冇咁明顯
中間就加高頻
下面嗰個就減低頻
呢兩個你獨立試就試得出有咩唔同

越早買越遲送

話說iloudmm 上星期五sf 到左
不過今日拆amazon盒先發現iloud個盒爛左

死雞企業版近期好似唔太差(好似係 除非唔係)
不過都係嗰句: backup backup backup

14T未見有SMR, 如果唔係reddit DataHoarder應該會有人嘈

btw, 外置死雞隻火牛跟晒全球插頭任你換

意見就係信自已好過
我之前Ship埋我都照Cancel

日本點Mon

我Creative T40 Series II上iLoud都覺得好咗好多 人聲清d

我份ecms，等貨van狗接單，等o左三日都冇人接

裏面冇爛就算啦

點爛法?
我都見我iloud個盒其中一面既封箱膠紙開左, 不過如果要開盒, 要開晒三面先得, 所以應該都唔係repack貨, 所以我都算.

個箱勁大
成4磅重 大過迷你雪櫃

買左echo.dot 配對唔到alexa。係咪要跟 買時既Amazon acct去連

買果頁好似有個option係預先link account

真 裝得落細雪櫃 又硬又重

冇code，間唔中 有

tab 件貨code

講咗咁多個post都仲有人問

側面開果塊蓋有上中下三張膠紙封住
其中頂果個膠紙封口好完整cutter cut開左咁, 然後成塊野向下撕開左2/3, 但另外兩個膠紙完整
所以都算了

唔係個個追post

同我一樣

買左Tempur既巴打分享下

點為之入得過 點為之入唔過

依個價抵唔抵？
我見之前d巴買sympathies 系列都係$45
依個就算半價都要$90 唔知值唔值？

抵

不問價入

我check 左camel camel
但性價比依d check 唔到
所以先問下入左手巴打們既意見

巴打有用過依個系列？
會唔會太硬或者太高？

會唔會係ironwolf
不過死雞不了......

起碼唔係SMR先

申手申到理所當然咁

新年

人人需求唔同
最好自己試

pickup hero條撚樣接撚o左單之後，兩日都未送到

Eligibility. If you are an individual legal resident of the 50 United States or the District of Columbia and at least 18 years of age at the time of entry, you are eligible to enter the Sweepstakes.

岩岩落單是但買d野都用到

我只係有Amazon Assistant 個$5

而家有之前gift card嗰15蚊同頭先上面嗰5蚊，但搵唔到嘢買

點解減到咁多

就係試唔到先問下巴打們

想問下用sf送過黎嘅話點樣改送貨地址？屋企冇人收貨想改係locker或者順豐站拎

宜家係咪唔會中dhl？一定係sf送黎？

我上次中UPS,有巴打話會收到SMS可以改SF LOCKER
但我冇收過SMS

問cs啦成份人on9

assistant 個5蚊，係咪連續五日開佢個chrome plugin 就會拎到？

Sf上次打去cs改櫃
最後又係送左上樓

係,兩次改送櫃都送上門
之後直接埴櫃地址算,反正多數都中SF同UPS

直接改櫃地址後sf會自動通知你？

我都試過，打咗上去之後佢都係送上門

未中過UPS

有冇巴打收咗貨有評價 定香港買差唔多錢？

等罪大speaker等到返貨
都仲係唔肯直送

買咗咩

睇片$5果個已end

尋日禁佢卡住,岩岩再禁已經無左

點先知自己做唔做到? 我日日都有開個plugin 都拎唔到credit

幫fd買嘅銀包

你開amazon assistant就會見到

下面寫住14日內既5日登入就有$5

呢隻無, 但其他Laser Distance Measure買過好多
不過見得65 Feet, Laser既紅點會比較難睇,
買330ft 呢D就算係戶外都叫做睇到. 不過如果淨係做室內其實係夠

以下全部都係AMAZON買, 懶得出街慢慢搵...
唔介意支那貨, 其實都抵玩
Laser Measure 165ft, DTAPE DT50 (支那貨)
BOSCH GLM400C Blaze Outdoor 400 ft (好正, 但用電快)
Leica DISTO D2 New 330ft Laser Distance Measure (唔值呢個價...)
TACKLIFE Laser Measure 196Ft (支那貨)
Dr.Raderm Golf Rangefinder with Slope, 650 Yards Laser Range Finder(支那貨)

我都冇呢個ICON 顯示出黎, 可能個OFFER 已經完左

Tag= 喺哩d情況有冇特別意思

之前d 巴打話free ship hk

坐番時光機去上年

今年開始全部都冇？

前兩日好似真係有一款有free shipping 不過定價唔平
btw你條link呢款個價錢

BF 175鎂 入左WD12TB

不得了

#923有巴打嫌大部

Charge station有無人有推薦
想搵1.sold by Amazon
2. 三至四個port 起碼1 type c有pd，w數無所謂
3.用八字頭
唔鍾意一大舊嘢插係拖板好鬼難搵

我條個價點？

抵撚到仆街

但冇free ship wo
好似都重，直ship $300 集運都要$160

8964

頂咁都比你入到
你覺得貴唔貴？

相對做緊特價 但對我嚟講都係貴

已太遲我已買但照推

咁你之前買個價係咩？
或者你既心水價？

自己上肥花搵啦

手機台有pd火牛post, 同埋你揾嘅嘢應該周圍都有好易揾唔使上amazon

點解唔早d買

有冇人知佢Christmas or year end 仲會唔會有大sale呀？

-15 係咩promotion?
thx

順豐中午到正常係咪會第二日先派件？

仲要唔加密

又要急又要送俾老母又要自己唔一早買又要嫌人貴
不如你自己買料砌一部
接實啦弱智

唔鍾意咪唔好搭嗲囉
關你咩事

又有柒頭睇

唔岩聽咪唔好上連登囉咩邏輯
你咁撚柒多要求抵俾人屌啦 遲撚到咁仲嫌人賺你錢

咩邏輯
上連登就要預俾人diu架啦
係都幾可悲

唔啱聽咪唔好聽囉 又係你自己講嘅戇鳩 依家又覺得唔合理

村長，依家冇晒頭幾個po d巴打，冇人出黎屌架啦，呢啲撚樣摟屌仲大大聲屌返人轉頭，如果係之前幾個po邊敢出聲

呢排啲巴打都算好 有問必答
之前一問親on9野 一係屌 一係水晶球

你條友仔都幾on9
BF 過左成個月
仲要得幾日時間去買

嗰條懵撚仲好意思話唔係個個有追post
要攞著數唔做功課係咩心態

果位巴打好勇
我見佢問完之後都潛左所以都唔計較

S6 lite終於到香港啦

唔係上連登就要預比人屌

係你自己戇鳩喺度摟人屌你

有無IP CAM推介

blink mini

1人N件Amazon 抵買之選 (11)